如果人地係有心覆你 就一早覆你啦

而家個個都機不離手，要覆早就覆咗你啦

啱丫 無錯呀

我都唔知啊

我收聲

我個對話 早就沉左底啦

一日先覆我三四次

啱啊

Ironman好忙架ok?

等佢覆嘅期間，可能同緊第二個女仔傾計

好忙 都要理我

明知係咁都唔死心？

你只係其中一個咋，唔好睇到自己咁重要啦

同自己講過好多次要死心
最後衰心軟

我知啊！我知啊！我知啊！
我什麼都不是

時間耐左你就會心淡

點解要講個事實出嚟

時間係最好嘅良藥

係

可能有呢

事實擺在眼前，唔好再比籍口自己！

專注自己既事業吧

有D人需要既時間可以係好耐

🤔

唔想就咁放棄

佢一日未有另一半，都仲覺得自己有機會

有時返緊工都諗起佢

我明啊 唔甘心

唔講真係以為自己出post⋯醒啦⋯⋯

應該。。。
加油

盡量搵D嘢忙下，去學下嘢，時間好快過

經常比人以不讀不回，要睇一早睇左，只係唔想覆你姐

好似對住牆敲門咁

成日同自己講 可能佢唔得閒 忙緊呢～

點解要講個事實出黎。 不過佢晚晚同我傾個幾鐘電話又點計？唔想再呃自己喇。

有d人總是慢幾拍
就會 覆無雙至今天至

我又唔係佢邊個

攝時間

其實有時佢吾覆你無所謂 但係一覆就hea9我 好似😂🤣emjoi 甘 或者OK 之後就會offline 等係無問題 我會願意等 比佢打完機 睇片 我會等 不過甘樣覆真係好傷心 當想同佢傾計 已經話佢想訓 呢種感受都吾知點講 sorry 1999

唔知啊！唔想知啊！

事實係咩你自己知！搵返之前嘅自己啦好唔好 好好過生活

等咗半日先覆

明明online緊 冇睇我msg 咁send多條比佢 佢即刻offline

呃自己佢只係唔得閒
但其實只係佢唔想覆你

吾你老母

Sor9

真係唔知佢想點 甘認真對佢 甘樣對我 都唔知俾乜嘢反應

有時都覺得自己做到好CHEAP，自己條件又唔係差，好想試下幾日唔覆佢，睇佢會唔會搵我。但佢又會無啦啦打過黎問我做咩唔搵佢，你想點啊？

唔好去介意佢 去介意你自己
做返你自己就好

你估我唔係咩⋯⋯ 佢仲要成日hea覆
寧願無聊到喊都唔理我

我自己諗如果直接同佢講 佢會好嬲 之後令到大家唔開心
寧願佢慢慢知道我其實背後係乜feel 我都不會同佢講

我都唔會同佢講我乜feel

可能佢係一個player

我有一刻都諗過 如果我唔覆佢 佢又會唔會主動搵我呢

我覺得佢唔係player 只係無乜點理下我甘 明明在線半個鐘都話無上 都廢事同佢嘈

算撚數啦
巴打可唔可以唔好再打5p字

這些機會不是你的

一日覆幾句 真係好冇癮

一早明白，而家已經唔會主動搵人

無期待就無失望

10句左右。

都會既，悶個時囉。

唔主動 又錯失個機會

就係主動過好多次先明白

唔好咁直接啦

當你睇開咗，你都會懶得覆人。

唔好唔覆我啊

得啦 你走啦屌你老母 上黎搵認同呀？
基本信任都冇左啦 你係咪確定你男朋友得一個ig fb?
不過你唔洗應我，睇你都係答埋d咩佢會改信佢之類 收皮啦

語音都冇聽 玩撚完

點醒左我
Thanks

啲錄音係咁水蛇春咁長

你醒 我都未肯醒